暴動手足無人理

屌！係咪鬥黃

（轉post）

是咁的，我係其中一個被控暴動罪嘅大學生。(btw借ac勿相認)

講返少少背景啦，我係一個大學生。距離嗰日都差唔多一年喇，到今時今日都忘記唔到俾人拉嗰幕，有時發夢都會夢到，都真係會嚇醒。嗰陣又係冇不反對通知書，和平遊行，之後嘅情況不外乎暴力驅散、情況極度混亂、人踩人、濫捕、俾狗打同拉等等。

我嘅情況比較特殊，冇訓臭格，因為直接俾人打到爆缸流血訓咗幾日醫院。由細到大都好怕痛（講樣嘢俾你哋聽，我怕痛怕到連耳環都唔敢釘哈哈），但係俾啲狗打到流血嗰下反而唔怕。不過，真係永遠都唔會忘記嗰刻嘅無力感，我感到無力並唔係驚俾人拉，都唔係諗之後如果真係落charge以後條路要點行，嗰刻我個腦淨係諗住「我，以後係咪冇得再走出嚟？」，我擔心嘅係少一個就係少一個。講真，我真係唔甘心一次被捕就咁「畢業」。俾人拉之後嘅細節唔多講，好彩嘅係，醫生護士全部都對我好好，612嘅律師喺醫院等我幫我，屋企人都好快搵到我。

呢一年，我嘅崗位由前線變為後勤。心態上都改變咗唔少，以前淨係諗自己，依家每次都會諗埋屋企人，會記起佢哋喺醫院有幾擔心，當佢哋見返我，用力攬住我嘅時候個身有幾震。咁大個女，有幾可會見到父母喊到咁樣，我知道自己唔可以用返之前嘅模式去抗爭。呢一年我做嘅都係每日做Twitter任務、捐錢、幫襯黃店、去黃店做part-time依啲，有時真係覺得自己做得好少，好冇用啊... /_\

喺我最低落嘅時期，遇到幾位有相同感受嘅手足，大家都希望可以為其他手足同黃色經濟圈做更加多野，所以我哋就成立咗無名士依一個黃店平台。

好多謝過往依一年遇到過嘅所有人，唔知你哋咩樣咩名，但每一個手足我都會記住，依個同時係無名士依個名嘅由來。請大家記住當初點解會咁嬲，點解會為咗陌生嘅人難過心痛，點解明知出去會有好大風險都決定踏出家門。依一年我哋遇到好多困難，有好攰好攰心灰意冷嘅時候。前排甚至個個都話要移民，成日都話「黎明前嘅黑暗，係至撚黑暗。」但我哋相信，有一樣野係黑暗冇辦法觸及嘅。

係希望。佢喺我哋嘅血液入面，只要一息尚存都唔會泯滅。暴政可以禁錮我哋嘅身體，但冇辦法禁錮我哋自由嘅精神。

我哋希望黃色經濟圈可以有持續性發展，唔單只係餐廳，其他類型嘅店舖亦都需要大家支持，真係唔想再見到有有心嘅黃店做唔住。同時我哋嘅收益都會作定期捐錢俾612人道支援基金，因為作為俾612幫過嘅人，我哋好清楚612為手足做過啲咩，所以好希望可以喺自己嘅能力範圍內回饋返612，做到飲水思源。

一開始，我哋真係咩都唔識，但依家整咗個網站出嚟，中間遇過唔少困難，亦都得到唔同手足嘅幫助。其實真係唔知得唔得，但我哋知道唔去行動就一定唔會成事。真係好好好好好想做好依件事，貫徹我哋嘅理念，除咗可以幫到同路人之外，仲將黃色經濟圈擴展到更大，唔洗再依賴藍色紅色商家，為自給自足鋪墊 。希望大家可以多多支持我哋！我哋嘅Website係

依家我每日都有宵禁，每個星期都要去差館報到，每隔兩三個月就要上一次庭。律師都話勝算唔高，隨時要坐。但我唔後悔，因為老土啲講，我真係好撚鍾意香港。就算依家香港變到幾壞幾扭曲都好，我都希望不久嘅將來會變返好，大家可以開開心心，唔使再受政權壓迫，可以真真正正擁有自由。

其實咁樣打一篇嘢係想講，不嬲所有嘢都係由零開始，就算被charge暴動都唔等如end game，反而仲有好多嘢可以做到，可以有希望。希望其他被charge嘅手足唔好太灰或者消沉落去，街頭抗爭唔係唯一嘅選擇，你同我都可以繼續各有各做。人冇事先做到世界冠軍，見字飲水啊大家，願你在亂流下平安。
最後，希望真係可以喺煲底下相見啦大家！

忍唔住成面濕哂 買個月餅食先

加油

支持手足

推

推上熱門

幫推

深夜有人嗎 手足唔係condom

怒推

Push

推撚上熱門

push

唔撚比多d人知唔會罷休

Website:
Instagram:
Facebook:
Telegram:

高撚汁到

手足唔係condom

連登仔assemble

咩都唔做就無結果

Pin link 啦

屌樓主你漏咗人地個網

不推不撚是人

街頭一直都唔係唯一
但係係其一

但無可否認係好重要嘅戰線

手足

無撚錯 兄弟爬山 各自努力

推 恭喜香港警察令國際重溫煲大721事件 成功指鹿為馬 - 分享自 LIHKG 討論區

買月餅 咪撚買美心

手足既月餅 等緊我哋

手足唔係condom呀

pish

到時一路喊一路食住月餅

(重開) 我係612個被控暴動罪入面其中一個手足(2)

美心好撚難食

Push

支持

幫推 手足要加油撐住
我會行埋你嗰份

輕輕一推
一齊加油

推 個個都要知 所有黃店都要幫

follow佢地

不推是不是人

點解可以未上過熱門

謝謝你手足

一齊推上熱門

追po佢哋好似第一個po上過
跟住連仔話人打手入黑洞

推 過萬正評

屌 柒撚左 依家已經上左熱門了

輕輕一推

老老竇竇 tg其實有乜睇

手足加油 香港人唔會忙記你地

係無忘記過

再推

再再推

個Facebook要做多少少宣傳
加油

仲要同人鏈合作

我覺得facebook都算啦 tg真係乜鳩都冇得睇

已like fb page
G chi

樓主你電話冇電

買爆佢地啲月餅

推撚爆佢

支持

推一推先

推呀,網頁好靚

一路都覺得我地冇被捕嘅其實係欠左你地

大家做番足去

對唔住，係呀叔我哋冇用

Push!!!!

有冇證據?
咁撚貴
係咪美心代整?

除左推都幫襯吓

人黎

推 食手足月餅

我相信仲有好多人都保持抗爭意志，仲會同依個政權抗爭到底。唔敢忘記手足嘅犧牲，只要仲有命，一日都唔會屈服！

咪著哂黑衫囉仲想點呀

G峰山頂放狗，手足監獄放風

🖕🏽

屌你老母

希望慢慢會多啲貨品選擇💪🏻

你瞓撚咗幾耐？
之峰坐完出埋黎啦 仲要俾你屌
你幾撚時死啊 死五毛
屌你老母臭化閪 分化狗死全家

收嗲啦畜生

721

手足撐著! 支持您！

tui

Tui

美心你老母都唔食啦

訓撚咗幾多個月？

成日都唔知有咩可以對付出咁多既手足講

支持下

唔洗找

website好高質 好似比上次多咗嘢睇

推到原po樓主入嚟

屌你老母食屎啦五毛

佢戶口應該唔夠一百㩒唔到錢

幫推 上次ser都死埋

推呀 會買！

臨瞓又搞到我喊 好衰架你

支持你

幫你抺
我上次睇都喊咗

申請左bno未?

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

聽日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見

呢個唔係原po
推到原樓主出嚟

P牌 幫你推下

搞到第二日先入到

標題黨

我都係

第二日先見到ig話整番好

手足堅持呀 值得更多人見一弓

唔睇ig都唔知入得翻

屌 到到到到到

衝呀 加油呀

Push 多謝手足無私嘅付出

推佢老母

推撚爆個post

感謝你

幫手推上熱門

兩個一齊上熱門

手足加油

加埋呀

愈夜愈多人

裏面賣既野好陰都好高質！！
真心好吸引加油呀手足做大佢！！

有時會諗 如果比人拉嗰個係我就好

係 見有酒飲

有啲想入利記個champion wall

推撚到人人睇到

啲畫都好似係自己畫

721恐襲

見到既幫手推推

906九龍

Pish

10幾個手足被送中

推！

唔止推仲要正評

拒絕健康碼

屌你老母垃圾香港政府

絲打好堅強

政權愈高壓 反彈得愈大

女仔打穿頭真係好心痛

香港人 淨係黑衫冇用

PUSH

留名

係咪多人上 個網好似又開始慢

買撚哂d月餅 零食

直線賣月餅

兒登仔快課金

已課 手足唔係condom

其實係咪個server太費

唔係反對 但點解又係網購平台？
會唔會太多？

推爆

唔緊要啦 照推

推到見到原po手足

有多啲唔同黃店睇仲好

出嚟未 好撚攰 定佢入撚埋黑洞

原po手足快啲入嚟

揼埋西瓜都唔撚出

推到手足知好多人撐

求推

原po出嚟未呀 好眼瞓呀

推呀

好撚眼訓 原po手足求出現

幫推 一齊買！

打手樓豬唔撚見埋

出嚟推啦屌你 接力

沒有忘記手足

要用行動證明比撐足睇仲有大把人記得

冇諗過過咗咁多日都仲有人記得我哋

絲打做咩咁sad

Marked

出現了

多謝你為香港付出
手足不是condom

屌

推 ！

樓主 pin呢個

推到原po手足睇到

人哋上咗水喇

出現喇

sor自膠

我記得你 一齊推上去

樓主呢

先留名，下次幫襯

睇唔啱？

早幾日知道有呢個新網購
但原來背後有個咁既故事

撐住手足

佢哋ig都有得睇 可以些牙下

推推！！！！！！！！！

覺得自己做得傳銷

我睇到都流咗馬尿

濕撚咗

月餅ge發明係好有意思，大家撐住！

和你食

幫推！

已經諗住餐餐月餅

我都差唔多 送比親戚朋友等佢哋唔洗買美心

同我正評

唔好咁諗啊
一定要個個平平安安！仲有希望㗎！

我都成日咁諗

大家都要

辛苦哂你地，亦好多謝你地
手足唔係condom

你都要平安

手足真係唔係condom

琴日被送中嘅都唔係condom

用完即棄，環保撚召喚。。

push
多謝手足嘅付出

係好擔心佢地

屌 好擔心

其實condom點解

用完即棄

月餅家族

但十月中通常到期

係啊 一定要留意住

上年玩game食撚曬 酒game轉食月餅 難受到

多人留意先愈安全

食完中武肺 月餅群組

616了

香港欠左你 對唔住 要你受咁多苦
香港也欠左整代真香港人 希望有光明一日 我地一齊迎接

1001

每次諗有日煲底相見都好想喊

講緊正皮

係一撚定有的 希望要長存 到時果日會攬撚住班小朋友黎錫

畫面靚 俾子彈美國 成功移民
打卡 刷光環拎認同 過返正常生活
開黄店 賺一筆 成功移民

香港人一年既變化

點解要移民 走既點撚解我地呀

大家最想係推翻 大把人唔走

真 未到最後一刻都唔想走

宜家咪係熱門

唔可以咁樣諗。
而家又唔係被捕=終點、有被捕就叫做做到嘢、冇被捕就叫冇付出，
如果你有follow無名士ig，會發現原po手足團火真係冇冷卻過，而家每日時事都跟得好貼。

如果冇被捕之餘，又冇繼續做多啲嘢，眼白白睇住而家嘅原po仲做得多嘢過而家嘅自己，咁先係真正嘅辜負咗手足嘅犧牲

係wor咁推到全世界都知

Pushhhh

Thank you so much

好佩服佢 仲咁有心堅持
香港人真係唔應該承受呢啲

係人都要知

推，幫手

rosema成幾千正評 手足過千好應該啦
爭氣啲啦香港人

手足攬攬

我又要攬攬

take care

原po覆一覆就失蹤

推撚到再見到為止

好似係我地推太快搞到佢追唔切post
唔理，我地就偏要推到原po追唔切

like fb ig

Push 多謝手足

就算被charge暴動都唔等如end game，反而仲有好多嘢可以做到

ok收到！你都唔放棄 我憑乜放棄

衰仔你搞到我想喊

Dnlm搞到我流晒馬尿流到唔眼瞓

其實大家都明架

Poshhhh

點解之前開個post會比admin掉入黑洞

懷疑太多人一齊推

幫手用FB share左，大家繼續推！

原來係咁

留名先 聽日買

買撚咗
手足快手，要早過老母買

人血月餅？

加油 多謝你

我若放棄 誰衛我城

乜撚都人血咩 唔想買月餅咪買零食包 人哋講到明扣成本會全數捐612

原po去咗邊

係人血冇錯
不過係原po自己嘅血

TUI

屌 點可以唔撐
已經唔係叫你上前線
叫你買盒月餅都仲要左諗右諗
諗乜鳩呀 落單啦屌

麻煩大家幫推呢個po,有反跟蹤、求救、自動錄影apps

希望可以阻止蟈安綁架手足

(96行動post) 沒有防疫 只有獨裁 立即普選 否則開戰

推 你若不離 我便不棄

Shut up and take my money.jpg

唔好唔記得佢地

Push

麻煩大家幫推呢個po,有反跟蹤、求救apps同埋其他網絡安全建議

希望可以阻止蟈安綁架手足,我已開始寫新版,大家可以追蹤我

一直以來都有好多手足默默付出
佢地可能無以名傳，但唔好忘記佢地好嗎？

攬攬

留名先

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .
2 . 做假新聞
3 .
4 .
5 .
6 .
7 .

人血？唔想月餅咪買零食包 扣成本捐曬612仲想點
啲嘢唔洗成本？

真係好希望每個人嘅付出都有回報

暴你老母動

屌你老母閪

123

推 人人都要見到

block咗

agger
沒有暴動，只有暴政

怒推 推上熱門

香港人係善忘的

幫推一下

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立

幫推呀

同我入黎幫推

push!!!!!

幫推呀手足

幫手推

推！！

入黎幫推啦

推撚到完場

推到開2

要人啊

無一樣野係無用既
兄弟爬山啦

我就係要個個都知

生於斯長於斯，無論點都唔會移民！
講好係煲底見煲底係喺香港㗎

要人啊 暴動手足無人理(2)

我做撚到既野就係推到有人知

幫手係新post推

社評電台

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

加油手足, 希望你地多啲貨上架!

推!!!!

推!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!